發燒硬闖機場 中国人大鬧3小時 丟下2孩自行登機

武漢肺炎疫情持續擴散，至今大陸已達616例17死，並下令封鎖武漢市及湖北省黃岡市。一名大陸網友今（23）日透露，在南京祿口國際機場一名小孩因發燒不能登機，父母不斷向空服員耍賴無果，最後竟把孩子扔在機場，大人自行飛離，留下2名幼童孤單地坐在椅子上。

該名網友今日淩晨在微博發文表示，一對父母帶著兩名小孩坐飛機，其中一名小孩被查出發燒跡象，但父母卻大鬧機場，頻頻向工作人員喊話「自己沒有生病，理應可以上飛機，會按照規定讓孩子留在機場」，為了處理這對父母的問題，使大批乘客換了2個登機口，連員警到場也拽不動，最後父母選擇直接飛走，留下2名無辜的孩子坐在椅子上，暫時由機場工作人員照顧。

貼文曝光後，不少網友質疑其真實性，沒想到查詢後發現真有其事。22日也有一名搭乘從南京飛往長沙班機的乘客抱怨，因為一對家長大鬧登機口，拋下孩子自行登機，認為機場人員終究會妥協讓孩子上機，結果造成班機延誤3小時，孩子也無法和父母離開。

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

早d拋棄幼蝗就唔洗累全世界等三個鐘啦